無線唔係吹奏港豬澳就吹奏鳩鐵

當年有無咁樣吹虛機場同青馬大橋
係好就唔洗吹奏啦

睇一轉風暴消息
吹奏兩次高鐵